一人一個細個時俾啊媽打到仆街既兵器

記得當年老母係啊爺面前搶佢碌柺杖 由房打我打到出𨋢口 真係cls

拖鞋 細個欠交功課比班主任吸黑豬仔印
比老母拎拖鞋打到仆街
至今難忘

衣架

拖鞋夠輕便 攻速都可觀

腫到紫黑

叉衫竹
一嘢打落嚟背脊打到支叉衫竹斷左

菜刀
好彩身手敏捷先斬唔中

唔好睇少拖鞋
除咗快之外
佢雖然輕
但其實用無情力打落肉個下你就味道
落肉個下你可以feel到同一般衣架木棍唔同
個種痛係好似裂開咁痛
而且仲要係慢慢痛出嚟

鞋抽

5條藤條束成一條。
打一下。有普通藤條10倍嘅威力。條痕仲要勁大勁粗。無2日都唔會退。
小學果時成日俾阿媽打。
返學校扮英雄，話唔撚驚。

完全將拖鞋發揮得淋漓盡致

唔知以家年代仲有無老母用藤條打人 好懷念

滕條，痛撚到仆街

另外有一次小一，地下執到舊擦紙膠，on99拎左黎用，比人地話偷野，見家長，老母嬲到仆街，打撚到飛起，仲係兩米距離，飛埋生果刀埋黎 我避開左 依單野以前同fd講，啲fd以為我吹水

同我老豆一撚樣 仲要專打d見光位

拖鞋俾人打落個身
種痛即時係唔痛，再由個點散返開
唔知點解釋

如果拎阿婆阿爺硬底拖鞋無命都似

啊媽用間尺老豆用拖鞋
好記得啊媽試過打打下我然後把間尺一分為二

輕鬆

衣架最經常，
老母試過攞摺凳，好在屋企人扯住

一嘢 fit 落去。有條痕。條痕係兩邊腫起

我媽媽都試過用張椅車埋我度，
小學仲細唔敢避，以為食左果下就係咁大

i know that feel, 打到彎

睇親就好撚憎老母，咁多人死唔見佢去死

藤條 不過支野係用鐵造

係打到斷

有隻木既 果隻

電線
又長又軟打勁唔斷
試過藤條都打斷幾條(唔係雞毛掃果隻) 所以進化左 cls

電話簿

到底藤條真實用途係乜
細個以為呀媽得一條所以好英勇咁接實啪斷佢，點知佢係唔同位拎左3條出黎紮埋佢
然後就仆街

法式麵包（長30厘米）

老母乜撚都唔用 途手都打撚到我仆街

細個有個有轆可以拖既書包，
我媽一怒之下唔知點解成條金屬手柄俾佢抽左出來毆左我幾野，
痛到我依家都仲記得

細個有一次唔識做數要老豆教
佢教完一大輪都聽唔明
跟住佢問我下一條識唔識計
我望撚住條數 真係唔識
我答佢唔識
佢兜巴車埋黎
差d由張凳到飛落地
第二日返學俾個同學問做咩塊面腫左瘀左

點解唔報警？

大快人心

木間尺 企係門口比佢打手板

我比老豆打就有

老豆玩搖控直升機
佢用飛機漿打我同阿哥

我地2兄弟偷錢，其實都係1人十蚊落街買蛋撻 汽水

打到斷撚左 阿媽喊到顛
之後老豆呆左 阿哥屌返佢無力

所以細個好憎班主任,後來大個學識抄功課就搞掂

陰莖

雞毛掃 仲有街邊派嗰d氣球嗰枝棍

衣架剁腳趾
藤條
間尺

皮帶

有冇人試過呢條野威力

初初藤條，
之後我地三隻馬騮唔驚，
就幾條紥埋一齊
都唔驚就用好粗嘅皮帶，
有次打到個扣釘吉到入肉

細個成績一差咗，
就會畀老母屌我唔讀書就大個做雞，
然後邊用皮帶鞭我。
有陣時佢激動得滯，我呢入廁所鎖門避難，
佢會拎菜刀狂斬對門，
又係門縫塞燒著咗嘅報紙
搞到我有情緒病，
有日突然間早會暈低起身就厭食症。

之後係中文Miss約見老母，
兩母女真真正正坐低傾，
老母喊晒口同我講對唔住，之後就冇再郁手打我，
從新建立返母女關係。
(多謝你Miss朱)

依家大咗諗返，其實嗰陣老母都三十尾四十歲，
竟然可以咁體力勞動咁打我地真係太撚勁
同埋我老母嫁得唔好，經歷過好多嘢，
雖然佢對我做成傷害係唔啱，
不過到嫁咗人之後就好諒解我老母...
如果我係我老母話唔埋頂唔順跳樓死咗

孖條（2條藤條包埋一齊）
又粗又硬又唔易斷

地拖棍 打斷幾條

屋企所有野都可以變做兵器

雞毛掃 但自從 禽流感後 就無再見過雞尾掃

皮帶扣

嫁咗人 重點誤

每一樣野都可以係兵器 方便又就手
拖鞋 筷子 碗 電視遙控 鍵盤等等

地拖棍

實心木個種

燙斗

單條 孖條 同三條
表哥屋企有五條 粗到仆街

以前有把30cm長 用硬膠做既厚間尺

地拖棍，好似耍打狗棒咁追鳩住我黎打

報警

手掌

細過番學成日比人見到成身痕 勁柒

接櫈，玻璃樽，燒烤叉

鞭完腫到一舊舊

皮帶 痛死

記憶中細個阿媽好似無打過我，但係有次偷聽到啲大人話咩打到失憶都係第一次見。。。

利申假架，由細到大阿媽對我都好好 ，不過就阿爸打得多

細個成日收埋條藤條 但唔知點解屋企人好快揾得反

去街市特登買條藤條備用
嗰條野真係得打人呢個功效

不求人

M16A4
好彩我有3級被彈衣

街邊拎啲氣球下面枝白色膠條

衣架真係好屈機
垂手可得，外形就手
攻擊力同藤條難分高下

血滴子

衣架幼身 力量更集中

矮凳
我老豆用矮凳一野打我塊面
我個上唇自始有*啦*

仲要短過藤條易於單手發揮最大威力，鐵線果隻又堅固耐用
傷口唔大痛楚難以攤分，堪稱三吋真元勁

物理傷害：粗柄不求人
魔法傷害：火機燒手

煎pan
比pubg更早期拎咗嚟做兇器

藤條粗先冇咁痛

細個畀阿媽用藤條打痛到仆街

中學同人打交俾人用羽毛球拍毆打我， 都冇藤條嗰種咁痛

用皮帶打先恐怖，係掉番轉用個金屬扣打，打中即刻瘀左

笑左

細個係大陸有次同家姐偷偷地行左去海灘玩 返到黎比老母用火柴辣

濕碗布(洗緊碗)

籐條，而家仲有幾撻疤痕

藤條 雞毛掃 衣架呢3樣走開甩
但去到後期 老母唔知邊到變支5-60cm長嘅木棒岀嚟 支嘢到而家都仲係佢房

藤條
佢訓晏覺就會比我偷偷地拎去dump 有時想打我都冇得打
過一排佢又會唔知喺邊拎返幾條出黎

聽過朋友俾老母用依支追打，仲要係用鐵頭個邊插埋去，佢話老母個日好似呂布上身咁

藤條, 皮帶, 拖鞋, 衣架, 快子, 間尺, 排雲掌

試過有次去行雜貨鋪, 以前啲雜貨鋪仲有賣藤條, 一桶好多支插喺到咁. 我老豆一見到,對眼發光即刻走去攞黎試. 係空氣到fit,fakfak聲. 個老板見到好似一見如故咁走去同佢傾打仔話支野係好野傾得幾投契. 咁嗰時啲藤條有條細細既膠圈係尾應該係用黎掛起支野, 啲圈有唔同色. 我老豆好皇恩灝蕩咁叫我自己揀幾隻色,係冇錯幾隻色佢要買幾支, 我心諗頂......最尾真係死死氣揀左藍色綠色, 跟住成晚喺到驚唔知道自己做左啲咩要等死. 之後真係用過幾次打斷左一支. 但係仲有後備
從此冇再同佢行雜貨鋪.

利申:依家同老豆關係好好. 以前就係咁打仔. 我老豆都係比阿爺打大. 係依家啲家長打得過火左定啲靚仔唔打得真係唔知.

藤條，手，間尺，衣架，不過我媽好多時打完會叫我以後唔好再曳，跟住就帶我落街食野(西餐，壽司，打邊爐之類)
有次我爸見唔對路幫我擋，個一下打到我爸手臂成條痕(入哂肉個隻)，我呢一世都記得個晚

發覺個個細個比父母打到仆街既原因
而加睇返轉頭 其實真係好小事

利申：一樣比老母打過

我啊媽比較懶 會用電蚊拍電

流星錘

細個試過搣甩哂雞毛掃啲毛出來
然後啊媽就直接用碌棍打
同埋用衣架打腳板底 痛到仆街

好細個藤條, 衣架, 之後就筷子

藤條,重要兩條扎住

從來冇比阿媽老豆打過

間尺都唔知打斷左斷多把

依家啲細路 仲會唔會俾老母打？

試過有次默書唔合格，呀媽嚟手拎起咗個掃把帶落嚟，見我唔識驚又拎晾衫個鐵通打，痴線痛咗成個星期

仲記得以前會同小學隔離位個同學數藤條印，鬥多

用枕頭，之後成家一齊玩枕頭大戰

老豆 鐵棍

都幾痛下

藤條

拍死過曱甴嘅拖鞋一嘢車落我塊面

阿哥塊拍
打到佢喊

笑死

最記得有次老母用藤條打鳩我個時。我頂佢唔順，避開左再一野搶走佢條藤條。
然後佢話：「好叻呀，搶埋我條藤條」我仲即刻笑鳩佢「依家到我打返你轉頭呀。」
然後佢拿起張摺櫈，我即刻做死狗話「得！你冷靜，我自己出門口罰企。」

有陰影

藤條呀衣架都算
最深刻係有次我媽突然發癲，隨手係拖板度抽左個插蘇出黎，好似fing流星錘咁打我 大佬插頭腳咁硬，個陣好驚會被打到流血
第二日個大脾一笪笪三腳插頭既印

絕世好劍

浪衫叉/ 衣架

衣架
最痴線係有次入房鎖門
佢一腳踢爛度木門
之後就攞張福字貼係下面

阿媽係咪都好鍾意收埋d藤條
我細個又係等佢一唔係度就掉晒d藤條落街。
點知佢要打我時，又係唔知邊度隨手拎幾條出來

細個果時收埋阿媽支藤條
跟住阿媽帶我同細妹出去買
咁藤條尾上面有條細細條的顏色條
阿媽問我同細妹要買咩色
結果我話買藍色

雞毛掃

我老母冇用間尺打過我。
反而係學校阿sir用間尺剁手指。
呢個真係痛到仆街。

衣架
藤條
晾衫個碌野

自此唔再拎氣球

睇過

拖把 頭都穿埋 瞓瞓下先知自己個頭出血

我老母更年期真係有啲暴力傾向
我廿二歲都仲要俾老母用雞毛掃打過一吓，自此放工返到屋企沖完涼就落樓下體育館嘆冷氣順便避我老母

屌 我老豆都係咁
揀完話買返屋企

打到我屎忽起格仔
仲要俾我除褲俾阿姨睇

飛張膠櫈過黎
飛完過一陣又要關心返我
個陣以為佢精神分裂

攻擊力唔高 但幾深刻

都試過剁手指剁到間尺都斷撚埋

我細個都係呢入廁所🚽
我老母都係用菜刀斬門

電話聽筒📞

阿媽用衣架, 打到小三四有次我發火捉住個衣架扭爛佢掉返轉頭就以後無再打過我.
老豆果陣做生意壓力大又傳統大男人觀念唔識點分享出來剩係識搵人發脾氣, 試用拎D 飯枱椅執起就車埋來.

細個老母點打我
我大個就點打老母

試過夾啲鐵夾落手冊到 我媽睇唔到一下用本野車落個頭到 車到爆左江

細個見家長，老媽子用手頭上既縮骨遮諗到唔諗一野fit 落黎，把遮半個頭爛咗，跌咗落地

點解會有人以細個比父母打為榮 重覺得依家00後廢唔打得 十足奴隸心態
除左偷野同整傷人之外 我覺得完全無理由係要打小朋友囉 上面個d乜成績差又唔聽話就打 有無諗過其實係你父母心情唔好fit你嚟發洩
鼓吹家暴？真係不了

利申:細個成日被打 非00後

老母本身就係最强嘅打仔武器
有一次激到老母好西利，佢挪起個衫架瘋狂鞭左我幾分鐘，之後佢話睇到我身上啲傷其實好肉痛，以後唔打我，叫我生性啲唔好再激佢。我諗住好啦以後老母無可能毆我，點解下次激到佢，順利成章咁打到我應一應。
佛印話齋：好難捉摸呀！

題外話，細個住村，老豆試過攞屋外啲木棍黎毆過我，成條老豆手臂咁粗，打我果陣應該咗留力，我估

好想online game用呢個主題

介指，一野hun落我個頭到

細個我會見到走去叫老豆買 望落靚
然後又比人打

我都試過類似啊屌
小學放學個陣見同學台面有舊擦膠
就諗住拎返比佢
點知拎個下比班主任見到，就比佢話偷野
仆街班主任打咗電話比家長
最後夜晚比老豆拎住技伸縮晾衫竹打

膠喉

俾濕尻老師見家長，呀媽嬲撚到拎把鋼尺打
諗住跑入房閂門無事，屌你老母
點知我老母成把鋼尺砍落到門，穿撚左

好長好重堀頭有一面係磨砂嗰隻工具叫咩？ 鐵筆？

一野敲落我額頭度變撚左二郎神

打我事少,
掟爛啲玩具先係心痛

電線，一鞭一痕

每一樣野都可以係兵器

啊媽已經到達摘葉飛花皆可成劍既境界

錢
我做錯事佢地搵錢掉我

試過細個果陣阿媽買支掠衫竹
但長得濟所以老豆CUT 短左
多左出來果一節我成日囉來玩
結果有次俾老母用來打我

另外以前買過一SET 小朋友玩既桌球
入邊支cue 都俾老母用過來打我

呢個非常仆街

有一双印

衣架 滕條 鐵管

鼓棍

嘩 菜刀斬門 好撚恐怖

吸塵機棍
好撚彩係膠唔係金屬
打撚爛左幾日無得吸塵

玻璃膠條

依家啲細路好醒，識報警話爸媽虐兒

馬鞭

唔駛講 一定係孖條
兩條癡埋一齊fit落黎，傷害係單條4倍
塊肉兩條孖條痕本來中間有忽無事，但好快會連埋一齊成忽紅腫，勁撚大舊淤傷
仆街果時我先知咩叫範圍攻擊

試過佢拎藤條想打我，我驚就衝入房拎2蚊店啲劍黎擋

細個考試測驗肥佬就會搵老豆簽名
俾丫媽見到個分就會打到我飛起

呀媽冇打過我

禁唔係叫鐵條

應該冇人夠我老豆癲

一百厭就攞把鐵尺 之後用火機燒把鐵尺30秒到 之後全力打落我到

依家全身都係印

我都好記得個陣小學塊臉又細，老豆隻手掌大到仆街一巴煎落黎完全覆蓋曬塊臉 cls 頭都差啲甩

菜刀斬爆咗我度房門

我屋企有兩把家傳之寶。

我稱果兩把野叫教兒育女棍，一長一短，打仔女有非常高既傷害，而且兩棍相輔相成，極其符合手型。

棍身微彎有破風效果，速度奇快，兒女根本毫無閃避既機會，經此棍教育過既兒女個個都聽聽話話。

化骨綿掌

開叉既樹枝

被老母打完有一刻懷疑唔係佢親生

皮帶
痛撚到仆街

好似無咩點比人打過
利申女仔

最記得係俾老豆用皮帶鞭到成個背脊都係痕，要成個星期先好返
衣架，地拖棍，掃把棍呢啲一年斷兩三支走唔甩
生仔真係應該考牌，唔識教就咪撚生啦一味靠打

cls

拍打棉被/枕頭之類既塵，拎去曬

仲有撩台底床底d 野

俾老豆用皮帶打到條皮帶斷埋

鞋抽 有次打到成碌斷咗

滕條
打到斷鳩左都繼續打
個d竹既開位打埋黎 血都出埋

而家d小朋友莫講話兵器 手板仔都唔打得
有時問下阿媽點解會用打人黎教仔
阿媽就話自己都比人由細打到大
咁點解而家呢一代做人阿媽又唔會打仔
係咪育兒知識普及左所以佢地發現打仔唔Work？

藤條1-5條一齊打又試過,第一版個衣架又試過

濕左既枱布 真係痴鳩撚柒線
又快又痛 點到擋唔到
藤條都可以話捉住”拍”斷佢 毛巾真係唔掂

佢地咁樣打法驚唔驚打死自己啲仔女
教都唔係咁教啦 完全係唔識教又有咩都拎啲仔女嚟出氣
細個日日都人打 用藤條 掃把棍 衣架打
有咩不滿係條街一巴就咁煎落嚟
真係好撚憎啲父母淨係識郁手郁腳打完就當係教咗

電蚊拍 老竇打果時冇開制
印象好深刻 俾人一野拍落背隻
塊拍即刻斷開兩邊 痛到仆街
之後入廁所擰轉身照鏡 俾人打到有一格格既痕 瘀晒

厚到pk嘅膠間尺
真係下下都打到好撚痛

菜刀

Ak47

試過比老豆用手果刀斬中流血

氣球下面技膠條

試過有次俾老竇打
果下唔知做乜咁沙膽夠疆還拖
之後就俾佢用衣架毆全身
全身都係紅痕 額頭腫到雞蛋咁大
第二日俾老師問搞咩黎

電線
嗰次帶咗班FD返屋企俾老母發現咗
之後比佢打到屎忽痛咗兩日
坐都坐唔撚到

牧童笛
仲要打斷左

都唔知邊個仆街發明藤條
發明都算 班仆街家居店sales放係最門口外既桶到
我仲記得2蚊一條

有次老豆用間尺我又係打到斷咗。
但其實唔係好痛，所以個吓都唔識俾反應。
為咗唔好俾老豆補刀我先扮到好撚7痛咁。

衣架

第二日番到學校 學校報埋警

木製地拖棍 好粗嗰隻

皮帶，之後有次半夜醒左見到媽媽比爸爸用皮帶打番，媽媽仲叫得好大聲。好心涼，打得我咁痛呀拿

比個藤條打真係極難忘 打撚死人

摺櫈⋯⋯一野拍落黎。

情趣黎

但其實掂下都痛
試過扮完話唔驚，就俾個同學一手揸落去，即刻係課室喊到收唔到

勁on9專登買雞毛掃黎打我

我真係唔明邊撚個發明藤條出黎

我試過比老豆用毛巾
唔好睇小佢既威力
毛巾本身濕，加埋我老豆既力
一下揮落黎既痛係好似鞭咁

試過比老豆打過一巴，腫咗一個禮拜

有錢人

嬲起上黎咩都係兵器
只可以話最唔痛係地拖
最痛係衣架同不求人

屌不求人真係痛到即刻腫咗一條條長方形出黎

最煩係掃「冧」曬我睡房啲野要我自己執返
仲有抄詞語一隻字寫得柒要擦曬重新抄過

我呀媽係直接用手 打我塊面，或者扯頭髮撞落個櫃到撞到頭爆缸。
佢嚇我就會用工具，我做暑假作業一寫錯字要用擦膠 佢話再寫錯斬手指 把菜刀就係我d 手指隔離 我又驚又係咁喊
跟住又拉我去窗邊話要dum 我落街， 又將我成個人dum 落洗衣機

晾衫棍 鋁造重要有坑紋 再落啲鬆肉粉就perfect池

依家有時係屋企晾衫見到都想收埋曬佢地

呢位小朋友成日打機
再唔做功課你媽媽好快又打你
係避彈衣，唔係被彈衣呀衰仔

我個case老豆嚟
由細到大都鍾意咬手指成日比屋企人屌
點屌極都係忍唔撚住
有次睇睇下iPad又咬 老豆燥起上嚟成個remote飛鳩咗過嚟正中我個頭
啲血好撚smooth咁流撚左落嚟成部iPad都係血

利申仲咬緊

筷子

仲有乒乓球拍 屌真係好有創意

真係會有心理陰影其實

電蚊拍
打到個拍爛左

膠水喉

凍豬骨

我條藤條仲要係我自己跟屋企去台灣旅行買返嚟 想扮老師拎住條野指黑板
點知就變咗兇器

唔明啲父母咁都可以狠下毒手

中二果陣係我啊媽最後一次打我

果次我開電腦查字典佢屈我打機 （係我啊媽眼中電腦淨係用黎打機），我嬲嬲地就發佢脾氣，點知佢攞衣架打我，我真係勁嬲，俾人屈打機仲要俾人打，之後就一手搶左佢隻衣架屈斷佢掉落街，之後佢冇聲出，大家冷戰左幾個禮拜先好返

上到高form我媽最後最後一次打我，好似係因為我駁佢嘴，講左句：你咪打我囉，之後佢又真係攞衣架打我
不過佢有佢打，我就唔理佢坐係到做自己野，佢見我冇反應又唔驚就停左 我好驚得我媽講左一句：唉，打又有咩用，你都唔驚la 果次開始我冇再駁佢嘴

衣架 打到斷

我都係
自始之後我呀媽知道自己打仔嘅時代已經過去

雞毛掃，印象中咁多年打斷10支以上

我試過比呀媽一本硬皮牛津字典車埋黎，擋到但係瘀左，之後本字典個硬皮成個甩左出黎

乒乓波板 有時膠面打 有時木面打

令我諗起以前小一至三成日俾老母用衣架打，果時仲識驚，打多兩年小五小六已經唔驚，舉手擋，硬接完搶個衣架過黎摺埋個衣架掉起 都唔記得整爛過幾多個衣架，練到好忍得痛

睇黎你默書、測試、考試 唔合格好多次

細個成日唔交功課 掛住四圍玩
嗰陣咁啱搬屋 然後成家去睇下新屋裝修
之後睇睇下我呀媽問我今日有無欠交功課
我就話有呀。。。
然後佢嚟手拎地下粗到仆街嘅木條
我諗條木條有半個枕頭咁粗
然後一嘢毆落我背脊
我個陣仲以為我會無命
嗰次之後我呀媽都無點打我lu

漏左最重要嗰part

藤條衣架走唔甩啦
畀人打到有次同佢講：有本事你打死我
之後好似都冇再點打

雞毛掃 細個屋企有好多雞毛掃 因為默書一唔合格呀爺就知老母就會用雞毛掃打我 打到雞毛掃啲雞毛都甩哂 自此一唔合格 呀爺就會幫我收埋啲雞毛掃 愈收愈多
真。懷念爺爺

基本上係手邊有咩工具就用咩
電線 wok鏟都試過

筷子一對(斷)
衣架(斷)
手(自然反應會擋)
皮帶(唯一冇爛到，不過少用)
我人生防禦力最輝煌嘅時候

口遁

畀老豆用衣架打真係憎撚到佢到依加
仲讀緊幼稚園 罰我企係個30x30嘅階磚到唔比郁拎衣架打柒我
原因係我開朱古力開到跌晒落地
由戈日開始同老豆嘅關係無好過

試過關左屋企電錶大制，之後俾阿媽打到起地下連踩幾腳中肚，痛到起唔到身
又試過住村屋，起出面玩泥沙，俾阿媽一手禁左落地下，係塊面撼落地下，之後成面血

有時諗返究竟自己係咪親生

講漏左完全唔需要兵器

都係籐條同衣架
但樓下看更間唔中就會上黎㩒鐘
叫我唔好掉啲衣架籐條落街

衣架屈直再摺一半
玩具火車軌

嗰時心諗係都搵其他嘢打
個遙控壞咗到時咪搵自己嚟搞

衣架 晾衫個碌野 拖鞋
痛到仆街

燒烤叉

12磅錘

濕毛巾

打⼀乛⼂

以前老豆打到隻手紫咗
同小學老師講但距地唔理

發夢細個被魔法攻擊 入黑房

第一次比屋企人打係幾歲

細個扮消防員個膠斧頭 一野拍落黎 和味過膠拖

sorry off topic

一定係衣架
不過直接用手都好痛
仲有筷子 成條筷子打落我個頭度斷撚左

以前老豆做手辦模型，之後有日係公司介左一條長既亞加力膠出黎，大概同藤條差唔多咁長咁幼，親手磨走哂啲尖角再用拋光機打磨到立立令先拎番屋企，再進貢比我阿媽做武器

筷子
好易斷

高攻附冰屬性
以前$1枝買兩枝係雪箱，有次夜返屋企，俾老母拎黎毆膊頭

老豆攞拖鞋打到我仆街，跌咗去隔離個櫃度，好彩我係咁叫我睇唔到野先無事

刀
椅

拳頭

仲有地拖棍

衣架
但果陣我真係好撚曳

皮帶
老豆鬧到興起 除條皮帶落黎打我

以前屋企冇筷子用

衣架

一野打落黎就彎咗
立即用過第二個
係咁reload

不過當時我流住馬尿咁笑
激鳩死佢
啊點知佢重打多兩野

AK47

一定係報紙

藤條 之前細細個我同家姐係屋企 嗰陣時都差唔多夜晚食飯 我媽咪個好朋友都係我屋企 咁我阿媽都煮哂飯 佢個朋友又唔係我屋企食 走之前仲問我同家姐去唔去佢屋企食 因為我哋好鍾意個個姨姨 所以最後跟左佢去屋企食 食完之後 個姨姨都帶咗我同家姐返自己屋企 一返到黎 我啊媽咩都冇講 叫我企係佢前面 望住電視機 純真嘅我緊係睇 之後佢係後面一野用藤條fit我個小腿 心理準備都冇 痛撚到仆街 之後到我家姐 估唔到老母咁撚陰毒 此生難忘

留名

摺櫈
通常食飯食到一半突然企起身，摺起張櫈兜頭拍

床板
順手攞起車你背脊
逼你埋牆角
避都避唔到
太大塊

點解一路睇會一路笑

吹水大會

究極滕條本生用途係咩？
定係本來就係用黎教細佬仔用？又係邊個諗出黎

不求人
打到爪都斷

樓下街市買，一蚊條

我細個成日扔落街

btw除左用黎打我，暫時未諗到其他用途

手板

軟水喉

我發現我老母係越打越有快感 你越嗌唔好越大力直至打到佢冇氣力再打為止

晾衫有條鐵棍
做錯野就係用條鐵棍打
不過大過咗就寧願做返細路俾人打都唔想係社會生存咁辛苦

都係果啲la
但我有次係因為同個住同一座既朋友仔係屋企大門隔黎個搖搖板玩耐左, 耐既講緊都係下午時間社區活動完玩多半個中到
就打到我仆街
諗起都覺on9

點解老豆老母打我地一定要用武器
明明武器會加強攻擊力
唔通佢地真係想打到個仔女重傷

打瘀左我對腳.呀媽夜晚幫返我捽藥膏.

手上面有咩就攞咩打 遙控器 衣架 地拖 掃把 用筆插 用拳頭

老母：筷子 衣架
老豆：皮帶 徒手

又唔敢郁 又痛撚癲

濕水毛巾，攻速快，軌道難測仲要打完唔係好好留傷痕 ，但打中好L痛

最仆街果次係ps2 手制 ，打完你仲要打爛左，有排無得打機

雞毛掃
衣架
滕條

有無人試過電視遙控

浪衫竹
浪衫丫叉 紅黑色果款全盛時期一個月內打斷過三支

紅黑色果款真心超易打斷

摺凳

果陣格離屋個仆街教我老豆用10條紮成一條黎打
打到條條斷到唔同長度 之後我問番格離屋教我老豆果個人個仔..我頂佢個肺 原來佢由細到大都未比人打過

雞毛掃....

下下fit落黎痛到仆街

成張凳仔飛過黎

有冇人試過地拖棍

比老母打, 唔還手仲係人黎既, 有巴打絲打打返轉頭未?

認真 中一個年好撚鐘意駁嘴 試過駁咗一句俾老豆用浪衫個鐵架條鐵通打到周身傷

衣架

好撚痛

做咩咁多負評 菜刀我都試過

你個名係咪叫小李

細個比老母用衣架打
打打下發覺唔對路 下下硬食都唔係辦法
就用手擋左兩野
點知老母見狀 怒吼一句
你個仆街仔 還拖
最後比人打到仆哂街
心諗 我都未還拖

比老豆老母打好似變左集體回憶咁
依家d o靚仔應該連咩叫藤條都唔知

唔識做數學題俾老母成張木櫈車埋個頭度腫左幾日 大個同佢講返又扮傻話邊有啲咁既事

一定係滕條

我老母用手就已經打到我趴係到

點只啊媽
男女混合雙打

乒乓球拍

其實真係唔明低端垃圾父母點解要打人,打完就會識咩

鐵沙掌

痴線 god of war咩

鉛筆，家陣好似紋左身咁

比人打完之後唔明點解要用打黎教

依家係咪冇騰條買
其實騰條本身係用黎做咩
細個比人打得最多都係騰條

錢。唔係講笑，唔記得發生咩事，老豆好生氣隨手扔左個硬幣向我塊面度，好記得哩件事。

當時喊到7彩，但個硬幣攻擊力係0，都唔知喊咩

衣架打得快有聲
中左個身一定縮一下 本能反應

一巴掌摑落黎
下一秒見到啲鼻血滴咗落地下

兜巴車落去，有幾秒聽唔到野

比家姐罰 辣椒油淋頭

藤條

大左D試過空手奪白刃
一手捉住再搶走

飛筷子

有無人細個比啊媽打既時候係諗大個要生返個仔 大大力抽擊返佢報牛

細個係日鞭到自己

真係好撚痛

我唔係比阿媽打 而係老豆
佢用不求人打我 打到支嘢斷撚咗

8.5/10

小學校服裙有條皮帶 膠做嘅 阿媽一嘢fit埋黎 痛到標眼水

蒙多？

我老母7-8條啊屌

細個比老母用藤條打, 之後開始諗點解家品店會賣藤條咁仆街

滕條x1-3 不求人 濕毛巾 膠衣架
鞋抽 電線 拳打腳踢 筆 凳 報紙 乜都試過
有時仲要跪係到捱打
試過打到跌低隻手掌插到生鏽鐵釘都唔停

利申：算係轉數高讀到書嘅
但就好撚好撚曳
打架 搗亂 騷擾同學 乜都齊
小學時成日見家長同社工
父母又係好撚好撚好撚嚴格
所以次次番到屋企比人打餐懵
上中學之後好左dd
屋企人都打少左好多

我屋企有齊粗幼藤條 反而專打人地睇唔到嘅位，次次都流血有血痕
有次我下意識用手擋，手掌爛左一條痕流曬血 仲叫我如果老師問起唔可以話係俾人打
而家諗翻起，其實係唔係虐兒

個post好恐怖
好似想殺咗個仔咁
打背脊⋯皮帶扣⋯

又唔係打嘅

用刀仔片拮，一塊仔肉片左出黎

而家2x歲仲有舊疤喺手臂

廢話。未生之前折磨佢成10個月。
生完仲要捱多廿年。
唔打甘d當收息?

膠間呎打斷幾把，之後到鐵呎，雞毛掃，擲膠筒，實木丫叉，仲有萬能鞋抽，把鞋抽到而家做左港奴都仲用緊

多數阿媽打，老豆食花生

用香“辣”

膠櫈

英文書

衣架
打到露左鐵支，cls

以前用木條打
點知某日打斷左之後就變左用依把

衣架加藤條，打到一條條鞭痕遮住先敢番學

羽毛球拍、鐵鏈綁身

老豆鋸斷我個呼拉圈然後拉直佢
成把圓月彎刀咁

當你大到可以打翻佢地嘅時候 佢地就會同你講道理

滕條

木椅，後期我以還手，一拳打爆一張。

細個經常比老母打
自此之後好撚柒驚橡筋
啲朋友拎橡根出黎就會反射動作咁退開
啲人一見到我個樣就會發現我怕橡根

呀爸勁好多，用空信封可以當菜刀咁，砌我
仲要打到爆缸

Exact7ly係呢款鞋抽 老豆一去門口攞就驚到仆街

但好多巴打鍾意人哋老母

藤條
仆佢個街真係又幼又食條
之後比我鋸到一打就斷

去到中學開始還拖
太多唔合理
還點都係痛 一手捉住藤條搶番黎咋係手
即刻唔敢繼續打

打仔緊本教唔到 只係怕左你
仲會懷恨在心

我老母嬲起上黎見到身邊有乜就黎飛過黎
我最記得2樣 第一樣螺絲批 不過我避開咗飛中細佬
第二樣 電飯煲用黎洗米煮飯果舊野 避唔開中咗頭獎
痛撚到唔識形容

好細個個陣
應該7定8歲
唔記得做咗啲乜
比老豆用鐵鏈綁住1隻腳"呈"起咗
又打又鬧

家課冊
左右面用本野狂打十幾下
見到本家課冊都想喊

升小學個暑假默英文
串到夜晚都錯
俾阿爸用電蚊拍電手背
到而家都記得 eleven 點串

掌
掌風之勁,聞風喪膽,且傷人10分自傷7分,令被害者(我)倍感內疚
btw最深刻反而係鎖匙,成條車落塊面,雖然反應快冇食中成條,但係都有留痕,快到呆左10秒先知佢出左手

升小學已經玩到電蚊拍咁喪心病狂

砧板

係
阿媽見到即刻勁激氣咁鬧阿爸
打手板咪算 做咩要用電蚊拍

由3歲後未試過比老豆老母打
我3歲前既記憶其實依加已經唔記得哂，淨係記得我老母曾經成日打我，我喊哂口比佢打到企都企唔到，訓撚左係地下佢先停

由此之後我就好憎佢，到我十四、五歲前都對佢冇好面色，佢煮飯我就唔食，老豆煮我先食....依段記憶真係好深刻，到依加過左成廿年我都仲好記得
唔知係咪佢之後慢慢反省知錯，係我中學後對我好撚好，我先慢慢開始接受返佢，佢到依加都仲好錫我，我亦都對佢好左好多，將來都會孝順佢，但我愛爸爸>>>老母

我細個好奇諗做乜可以一野電死啲蚊，想試下咩feel，跟住電鳩自己隻手指

如果比老豆老母打果陣唔喊唔閃唔避無反應會點

植物人

衣架， 拖把棍(木), 高跟鞋， 手掌(打到流牙血), 玩具高爾夫球棍，刀，牙咬

講漏左， 細個咬手甲，老母用佢d指甲插入我d手指甲同肉中間， 要插到流血，再用膠布包住
利申 依家講起會有d憎老母

電蚊拍 衣架 摺凳 任何攞得起既野

其實真係睇得出好多上一代廢物根本為生而生

完成係唔鐘意小朋友,上面睇到好嬲,邊有可能又用刀又用電蚊拍,手拍插入甲咁撚樣對自己既骨肉

換著係我有呢啲咁過火體罰,我真係唔會認佢地做老豆老母加憎死佢地一世

30 cm長嘅透明膠間尺
細個比阿媽打手板打到間尺都斷埋

我試過係因為溫書個陣笑

個陣小學溫常識，佢話魚係卵生嘅，同雞一樣，咁我覺得魚同雞一樣所以魚生嘅蛋應該要叫魚蛋，然後就諗到一粒粒魚蛋浮響海面，愈諗愈覺得好好笑就笑左出聲，於是老母就兜野刮落尼，刮到我成個人撞左落張摺枱度，cls

利申我而家都係覺得成個海面都係魚蛋個畫面好好笑

好隨心的

乒乓波拍

紅定黑面？有無落西

藤條同衫架呢啲好基本
試過捉住衫架唔比佢打 結果佢一啖咬左落我隻手到
又試過佢發癲拎野掟我結果我手指尾比較剪插中 到而家都仲有撻疤係到

以前唔會話咩虐兒唔虐兒 多數人都認為唔聽話就要打 問題係唔聽話打兩下我可以接受 但打到跳舞甚至好似樓上巴絲所講用摺櫈車埋去就太過份

我比我老母打到有童年陰影 話過就算僥倖嫁得出都唔會生仔 費事變成我老母2.0

藤條都好啲 雞毛掃真係痛撚到癲

老豆試過拎地拖棍同掃把棍支想唔係木果d係金屬
試過打左彎左

你up what

即係金屬做果d地拖棍同掃把棍
以前百厭到仆街成日比人打
幾日就打斷一支

雞毛掃
然後仲同呀妹夾手夾腳掉左落街
有時就用藤條 打到爛曬 然後有一期就用梳
真係cls 好彩未試過用菜刀

不求人 打到斷左先收手
仲記得打到成身都係傷痕 阿媽大熱天時仲叫我著冷衫返學唔好除 費事俾老師見到

間尺

我有，一野即見血

成個post好多暴力case，睇到都心寒，但竟然唔少係抱有懷念之情
希望你地唔好因為有過呢啲荒謬嘅遭遇而打自己仔女

最仆街係有線電視，佢老尾果時係成座樓度拉線，剪到d 線頭線尾周圍掉俾老母執左黎打到仆街

啊媽打果時會隨手拎起附近有嘅工具黎打
有次煮緊飯我又咁啱背唔到書
即刻比佢拎夾炸野嗰對大筷子打落黎
我即刻拎書擋 最後本書都比佢打穿左

拖把同拖鞋都試過

𥸎條都係打到開曬叉先換
去到後期成日發現我整斷曬就開始幾條痴埋
仲要搵膠紙痴住個頭咁打
痛到我

有時仲要企定定喺格磚度比佢打 走唔到

不過之後就冇乜再打我

畫板
成大塊木板車埋黎 魚到拳頭咁大範圍
諗返起都覺得痛

個個都打到咁誇張
其實有冇人比老豆老母打到入醫院或者老豆老母有後悔到打太狠
有d睇到個心都離一離

你老豆老母後生嗰陣係咪好鍾意睇 BOY 聖子到?

筷子 仲要一野打落個頭到
斷左 喊到仆街

從來冇比人打過

屌你我諗起RO既神官

露哂鐵線既衣架

條鐵線勾住忽肉 繼續打

藤條 衣架 拖鞋 皮帶
試過一晚打斷三條藤條 之後轉衣架繼續打
專打手指腳指 諗起都痛

榴連

細個屋企成日有個榴連放響枱
我一唔聽話 呀媽就拎起車埋黎
而家個額頭同後腦都有凹左

咁少雞毛掃 一係就直接扭落隻耳到 記得痛左3日 而家有一邊耳仔變左型班彎埋

有時個榴連食完
無咁重，就會用皮帶串起去
fing fing下做榴連流星鎚

金屬晾衫竹
細個好硬頸 俾人打唔走唔喊
打到麻木曬咪繼續做自己嘢
有次枝嘢打淆咗有個好利嘅缺口位
老竇繼續全力打落嚟 個缺口刮到我成隻手臂都係血
我先抬頭望咗佢一眼 繼續唔抹血企喺度由佢滴
老竇嗰下好似嚇親 呆咗
之後都係我自己處理傷口
老竇要面 叫老母嚟睇我有冇事
始終冇道過歉關心下
個女唔黐你總有啲原因

報警
全部都虐兒 cls
有兵器既告佢傷人

基本啦on9

兵器就唔多講啦，上面差唔多講晒

比較難忘一次係我阿爸捉住我個頭當係螺旋丸咁撞落鐵門個角位，即刻爆缸

搭棚竹

回鄉探親，我唔知同我阿婆定阿媽講左句屌你老母，佢係出面執枝勁粗既搭棚竹黎想收我檔

一打埋黎雙手接住再搶埋同佢講數

果時好似已經中三四，痴撚線

媽咪：唔聽話 沒收電話
10後：媽咪 我聽話喇

拖把

細個真係會因為好小事畀老豆老母打
P.s 武器多數衫架 爆旋陀螺個發射帶
後尾去到三年班自自然然冇打 但初中嗰期成日玩卡game同玩其他玩意 問老豆老母拎多啲錢又唔畀 所以又係咁嘈交
去到十六歲打後就有番下part time 自己有多少少錢
就少咗嘈交
利申 96

筷子
打落個頭到 斷咗

老牛

藤條炆豬肉

咁係你練成左鐵布衫者

The O ?????

鐵砂掌

就哥

咁樣？

潮文？

米加粒子炮

細個唔肯食西瓜俾啊媽用有一粒粒硬膠的不求人兜野錘落黎 個背脊勁多一粒粒凹落去的野 痛到仆街

類似啦，不過係我個頭係螺旋丸

斷咗既間尺

細個同老豆行街lur買嘢 唔肯走 比佢攞起商場垃圾桶想打我

個個都講孖條...我老母會界開條籐黎打 下下都有血痕

估唔到咁多人都有相似經歷。我細個都比人打飛起，有一段時間基本上一星期打幾日，又試過踢出屋企成日。我覺得係abuse, 每次諗返起都唔明點解我媽要失控咁打我，覺得有一定程度影響／傷害左自己
係過來人返而我一定唔會打仔。啲人話而家啲細路唔打得其實係咩意思，姐係認為應該要打，唔打得係因為有人會報警?

只要谷"行" 啲肌肉 打落去就冇咁痛

咁打背脊
以前D老母真係唔撚驚個仔癱

細個親眼見舅父用粗木棍打表哥
枝木棍應該係舊衣櫃甩出嚟既其中一枝野
雖然唔關我事，無打我，但記到而家

有刺既藤條=屋企種既樹求其滅一條樹枝

LM

衣架
諗住避開搵被包住個人，但腳趾避唔切，個種痛以都記得

我老豆買藤條的錢無一萬都有八千
其實我都想問，藤條本身是要來做咩？

鐵尺
小學考完數學無拎試算紙返屋企對數，一邊用鐵尺刴我手背一邊屌鳩我，流到成個手背都係血。

電蚊拍
可以物攻 就咁一野轟落黎
可以魔攻 禁個制電到我仆街

新買嘅藤條浸水浸過夜之後
攻擊力上升
耐用度上升

都唔知邊個仆街發明鐵衣架，仲好記得真係好撚痛，會"fat"一聲，同埋有個u印嘅印記

試過

係咪拎嚟拍鬆啲被

藤條好似變左打仔專武咁
有次比我搶走左, 一野由28樓DUM左落街, 個下好爽

打仔

用打仔做教仔手段
每次佢做錯野就開佢拖
佢只會覺得暴力可以解決問題
好容易令個仔有暴力傾向

玻璃瓶 屋企裝凍水嗰種

熱水煲 比佢一野扑到我個頭流血 好彩無熱水係入面

木棍

衣架
可以拆開果隻

爆旋陀螺條老翻長鞭
自此唔再買條長鞭

我記得粒腳趾尾第日腫到腳都著唔到

衣架，老母十大武器之首
最記得比人打到手腳20幾條痕，第日返學比老師見到，就叫左我老母去傾計

以前有個呀姨，手袋總係會袋住支剪短左ge藤條拎出街，個仔一唔聽話就拎出黎

打到藤條都奈我唔何既時候
我呀媽就出左呢個絕招
剪到同藤條一樣長度
一下fit 落黎背脊
重始之後就生性左

綉花針
吉

電蚊拍
係咁電我

咁都打你唔死， 大命。

我呢個應該特別啲 細個好似有屋企人有男朋友做騎師 所以有支馬鞭係到 一野抽落腳踝位 痛到仆街

呀媽通常都痴線

我呀媽用羽毛球拍打我，次次都打斷先停手，有次佢唔知上腦定咩用網球拍，打咗兩吓呀爸就叫佢唔好咁痴線

之後佢cancer走咗，其實反而有啲開心

正想po 呢啲

俾人咁樣打完，大家大個之後有無好憎老母

新高登附近 HSBC 隔離間家俬舖好似仲有

痴左昆虫屍體既烏ying拍

媽咪好神勇 無兵器
用手 但兜巴打落塊面到
第一次比佢大大力打撚左一巴喊到癡撚線

個post同隔離個細個陰影post一樣，睇完就知你地d老豆老母係真係唔識教仔，仲令到自己d仔女大個之後潛意識入面覺得打仔先至係教。

以前啲人用來打綿被 洗完之後打返均衡啲綿

新年 黃金果嘅樹枝，難忘呀

1米長木尺打手板
由上而下咁抽落到
手板即刻由白變紅

藤條

聽過有人阿媽係用濕水無巾
親眼就見過衣夾夾耳仔

濕水毛巾

記得以前家姐唔知做錯啲乜
俾吊住黎打
依家諗返起都恐怖

手臂咁長嘅超人迪加

屌係呀,一巴一巴車埋黎真係好撚痛

藤條都打斷左幾條

無比人打過

衣夾夾耳仔反而係細個扮龍珠合體耳環會自己噤玩

藤條同鐵線衣架